林鄭及高官係咪從來無自己示範「自願檢測」(收集DNA) 及申請「健康碼」(監控碼)？

好似真係唔覺佢地有親身上場示範

雞珍都至少表現食雞

但佢地一直叫市民「自願檢測」(收集DNA) 及申請「健康碼」(監控碼)

佢地自己就唔示範, 交出自己的DNA, 及自己拿一個監控碼？

好奇怪！

某人只"表示"過佢晚晚都食雞，或者佢老公都情願叫...

基本上呢班人連入境後隔離14日都唔肯跟...